隻腳生野 有無人知係咩黎？

隻腳生野 有無人知係咩黎？

睇醫生啦

下世小心啲

係咪床唔乾淨

好心你叫雞就戴返套啦

等投胎就ok

隻腳點帶套

Btw無叫過雞

皮膚敏感
睇皮膚科

係咪沖完涼 之後咁

生左好耐 都有幾個月 唔記得點黎

咁要睇醫生

我有個朋友都出過一樣嘅嘢，最後發現原來係cancer,好快就走咗

我老母都生過,用藥膏就搞掂左
無睇醫生

痕唔痕?痛唔痛?
有朋友生過，好似係細菌引致

濕毒 食得魚蝦蟹多

之前都生過
冇點理佢
過一排就退左

係咪有時發作會紅會腫會痕
濕疹多

幾大機會係黑死病， 黑死病患者的皮膚會因為皮下出血而變黑。而黑色實際上也象徵憂鬱、哀傷與恐懼。與鼠疫相同，皆是由一種稱為鼠疫桿菌的細菌所造成。這些細菌是寄生於跳蚤身上，並藉由黑鼠（Rattus rattus）等動物來傳播。也有研究認為病源可能來自亞洲的小沙鼠。

似敏感？

梅毒，叫雞奶西就會咁

似,有次食完牛
個肚都生左一點點紅色,痕痕地牛特別毒

試過
有時沖涼R下R下就變成咁
不過我過一兩日就退